是日風向 藍店=中立

人地頂唔順喇 快d幫襯喇好冇

當支那同政府每日一編屌黃色經濟圈嘅時候
佢出post話元祖藍店係中立

原因 : 佢自己聽返黎

揀幫襯邊間鋪唔同裝修
基本上唔會直接殺錯良民
應該採取比較嚴緊嘅態度
非黃即藍冇問題
想食兩家茶禮

美心都係中立的